市民晚上在沙田廣源邨築人鏈 有人向人鏈發射波子

市民發起晚上在沙田廣源邨築起人鏈，要求政府回應反修例的民間五大訴求。

市民在廣源邨巴士總站集合，人鏈一直伸延至恒生大學，陸續有人加入隊伍。不少是區內居民，亦有長者參加，他們手拖著手，不斷高叫口號及唱歌，有人帶同樂器在場伴奏。當橫跨車路時，每當轉行人綠燈，市民便會走出馬路手拖手；當轉紅燈時，市民便會走回行人路及安全島。

南韓藝人金義聖亦有到場參加活動，不少市民上前和他握手及合照，亦有市民揮動南韓國旗及高舉寫上韓文的感謝字句。

活動期間，懷疑有人從遠處向人鏈發射波子，擊中附近一輛私家車的車尾玻璃。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

遲早會還返俾佢地

有冇人受傷